請所有義士記著「不犧牲、不受傷、不被補」

而家我地已經有兩位義士犧牲自己性命，我唔想再見到有人犧牲自己性命！我要所有人活到最後再打贏之後笑出嚟！

而家我要求你地唔開心就去搵你信得過既人訴苦或者上嚟講，或者去做自己鐘意既事放鬆一下。

千其唔好去自殺！

我地係今次呢件事件既見證者，你地每一個人都係今次既大臺同主角。身為主角係唔可以死！清唔清楚！

我地要捱到最後，戰勝後再笑出嚟！一定要留著性命，再話俾我地下一代知。我地打贏咗一場屬於香港人既戰爭！我地既勝利版香港保衛戰。

我地每個人又今日開始已經背負緊兩個人既使命。

我唔要背負多一個人，我要你地由自己雙眼親自見證今次既勝利！唔好再去諗著成為烈士！要做就成為英勇既戰士，贏得今次鬥爭！

推

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

Cls
咁樣會將抗爭鎖死
有邊個國家啲人示威係打住咁既旗號？

唔好意思，借個位。
如果各位見到，請幫手入嚟推一推post。

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

Sorry，今次位女義士係我朋友表妹。個腦仲未清醒返仲嬲嬲地，未正常load到野

我係想人唔好再做烈士死去，勇敢啲做勇士向前衝仲好。就好似班仆街話我地係暴徒點解唔做真暴徒？

同埋死咗既話。我地就連送林鄭同班警犬去海牙國際法庭，做證人都沒機會

我最主要都係想各位義士不犧牲自己性命